[EVT](https://evt.vn) - Đồng hành cùng bạn. Thương hiệu trang sức với hàng chục nghìn sản phẩm trang sức dành cho Nam và Nữ, Nhẫn, Dây chuyền.
Trang Sức phù hợp làm quà tặng rất được ưa chuộng.
#evt #evtgroup #jewelry #nhannam #daychuyen #lactay #vongtay #nhancuoi #nhannu #hoatai
Thời gian mở cửa: 8:00-20:00 (T2-CN) Hotline: 0913951535 E-mail: info@evt.vn Địa chỉ: Số 9 Hàng Chuối, Phạm Đình Hổ, Hai Bà Trưng, Hà Nội, Việt Nam 
Website: [https://evt.vn](https://evt.vn)